暖男爸爸多贊助 愛回家卻很折墮

聽講愛回家全盛時期有13個贊助商，而家得返4丁友，俾ViuTV撳住嚟打
藍絲又話TVB好多收視，自己仲會開幾部device睇電視嘅咩？最近係咪偷懶咗

⚠️ 愛回家贊助商僅剩下OTO、鉅記餅家、屈臣氏寵物藥妝、寵營樂

viutv 暖男爸爸贊助商圖

我記得OTO已經同TVB fd底咗好耐，請派嬲

😡 愛·回家贊助商 OTO 😡

💚 替代建議：善用外國網購例如Amazon
💙🚫 勿買藍色品牌：OTO、OSIM、Ogawa、Maxcare、Omron

============================================

同我上派嬲記住派埋icon同封面banner

頭香

《淺談「暖男爸爸」贊助商》

見到網上熱烈討論《暖男爸爸》呢套戲有好多sponsor，因為當中不乏TVB廣告商同前廣告商，我輕輕講兩句喇😂

睇到ViuTV越嚟越多贊助係開心嘅，有啲仲係前TVB廣告商過咗檔，例如嘉士伯同卡撒天嬌，但大家要搞清一個概念，唔用TVB宣傳係值得讚，但喺ViuTV賣廣告亦唔代表黃，因為美心同富臨都會喺Viu賣廣告（但無喺TVB賣廣告，證明深藍店都知道TVB係廣告毒藥）

至於幸福醫藥呢，至今仍然贊助緊TVB嘅報時訊號同埋明珠周末電影（上個禮拜先播完哥斯拉），所以唔使對佢有太大幻想🤦🏻‍♂️

轉載自：抵制tvb戰線 - 鍵盤救港

m

Push

手下敗將

差少少

喊出嚟

我炸雞了

以後都打同我上

聽日就會贏

同我上

藍店不了

老實講愛回家玩左咁多年， 唔會覺得演員有親切感， 只會覺得好撚厭， 仲要成日玩公式膠劇情

呵返

viutv有鄭中基張可頤，係人都識揀啦

好的

安慰獎

張可頤黃?

呀我就怕被罵

勇勇

CCTVB打手 請負評

上上上

劇好睇

催淚絲

得返4個

推

淚淚

推下

推，謝巴打always出post
不過大家要小心，棄tvb而起viu打廣告唔代表就係黃，不過絕對係好開始

牙T

上呀

做愛回家

其實點解fb仲未過30k

唔好喊啦，好小事姐

唔知，就算佢藍都寧願睇佢唔想睇TVB班柒碌

扮喊r安慰

仲係TVB賣廣告？out啦

師兄個名解釋咗 有唔少口頭鍵盤戰士

輸了

炸完

同我上，多謝你仁兄每晚9:15一齊派

Topic好搞笑

都要 keep 住個勢先得架
播兩套又播返韓片

同我上，多謝你

準備睇暖男daddy了

GO!GO!GO!

今日見到鄭x泰fb有熱狗笑派膠片救手足
話救條毛，手足靠你就死撚得
我都好想問嗰班人佢地除左笑我哋做既野on9仲做過啲咩
又唔佢地勇武攻上鹽田炸監獄救手足

好多嬲

已做

做任務

第二lu

push

暖男爸爸好正呀，劇情感動演技又自然

lai

你係咪睇緊

G chi s小催

樓主有冇睇過cctvb 成日有個廣告話有個廣告商在cctvb 落廣告之後多左10倍生意，更期待黎緊20倍，100倍生意額，知唔知呢間係邊間公司，屋企個老母成日睇J2 所以聽到

你先上 我殿後

和你上

多謝你牙曦

食飯未

幫你推

同我上，多謝你
我上左啦

原大地稀有糖

上

This
三大商戶公開力撐CCTVB: 「會繼續向CCTVB買廣告.」

講個笑話大家聽
知唔知點解小紅帽係飛機場

終於追翻哂啲任 㩒到電話都熱埋

#1

推呀呀呀呀

大

係喎啱啱先見到

好彩啫腦絲覆我
我幾驚冇人理我

仲要唔要上

善心打破零回覆

輕鬆上改下先

又幾好笑

睇tvb已經係老套既代表

OTO 不了

輕鬆上，多謝你

CCTVB戰線

今日好嬲

催 暖男爸爸好好睇

而家先睇到，爛gag勇

爆推

咁你個笑話係好笑過佢嘅

係囉我都覺
但每次同fd講佢地都反白眼

你呢個笑好假

唔笑

突然發現OTO個名好似某啲野。。。

@苦巴
你睇下呢個就係平時我啲fd既反應

推推

u are welcome

做咩喊

都唔係呀 我覺得幾好笑

笑死

點都有人欣賞口頭巴你嘅才華嘅

得你欣賞我

再一次感激，在充滿分化POST、鬥黃既連登
有你地開PO做下野

口頭爛gag 王

好笑過馬丁今日果個

pish

送個收埋左好耐既正皮比你呢個comment

其實你都係我地一分子

有沙入眼

斬死你

真係多廣告到癲

我特登碌上去望一望多謝

識揀同唔識揀嘅分別

幫你吹走

咁惡

暴龍哥好好睇

今日最好笑係漏單

派完嬲精神爽利

很gay

暖男爸爸幾好睇 (viutv 9:30-10:30)

大丈夫一連狗頂
送多個比你

好嬲好嬲

冇事啦，當我冇講過

住鄉黑地區係惡啲
驚就唔好上連登

睇緊暖男爸爸

屌我覺得一連狗頂都好好笑
算啦都係冇野啦

你個反應仲好笑

屌你

負皮你

唔錯

頂早兩分鐘仲比緊正皮 咁善變㗎你

幫手推

因為你都成為佢地一分子

戶戶上水了
輕鬆上，多謝你

有D悶

多謝你

乜仲有人睇cctvb

你幾時學識

笑死努力幫緊佢倒米

英

pushhh

推！！！！！！！！！！

姐姐

跟你學㗎囉

億京贊助

睇緊 viutv 有暴龍哥正呀

點啊你

再推

推！！！

你都傻既 +x哥屈人寺讚助咗勁多錢比愛回家

話我聽做咩喊

推推推推推

如果有marketing team 同事睇到想話你知：聽日就去超級市場跟呢個list買

掛住你

推
依家慣左cctvb見到有咩廣告
就特登記住佢
唔再買佢公司d野

利申：屋企人食飯會睇

搵我啦搵我啦

up

屋企人食飯會睇加一

加一

飲住咖啡，食住茄汁豆睇

姐姐肯見我未

嘉士伯真係識玩遲d買罐支持

肯啦肯啦

好彩冇買OTO

hugo1991

Push push

係咪幾好睇

好睇啊 日日追viu

OTO本身啲野已經係垃圾黎

唔想理你

點解

畀個hugo1991 我玩我嘅

狂推

零成本嘅野得嗰幾百人做?

又要飲返支嘉士伯

識野

done

推呀

係呀，第一個女人那個，誇張得佢

講到好撚誇張

推1

推2

推3

聽日去買返盒melona

Carmen老師

吹到咁大，多咗10倍

good job

點解榮哥攞便利店嘅特許經營黎做好似咁輕鬆咁

612就黎冇錢啦

主角配角同成套野氣氛都好好。唯一要彈係d 吹奏保險佬場口真係over左少少

暴龍哥

富豪汽車Volvo
是於1927年在瑞典歌德堡成立的汽車品牌，原為美國福特汽車旗下所擁有的品牌，於2010年3月28日由中国吉利汽车收購其全部股權及其相關資產（包括知識產權），使其成為旗下品牌。

真心好睇

果個細路讀左咁撚多年大學都未畢業， 係咪低能架

咁收得皮啦，咁既經濟環境邊有咁多人買d可有可無既按摩椅?

佢以為自己係小丸子定多啦A夢， 真係弱智

想知蛋捲有咩戲份?
之前飛來香港隔離十四日就係為咗呢套嘢

鉅記餅家應該同tvb有親

想睇呢暖男爸爸

但連追開嘅都未有時間睇

Sorly 我潛咗

愛回家真係愈黎愈悶，浪費時間

冇得去遊行
冇藉口唔打tvb

一睇到個POST又係時候去派嬲

近期有印象果集係扮穿越玩9佢老豆

真係估唔到，睇過時都嚇一跳，咁多贊助

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

暖男爸爸好好睇

Bump

幸福醫藥都薄viu廣告

是日TVB post請派嬲
我朋友姓Johnson，最近生咗個仔，我成日都睇佢唔順眼

Push.

屌你老木tvb

愛回家睇一睇都尷尬到起哂雞皮
好似中學雞無咩練過既drama咁
就算N年前皆大歡喜真情都係啲膠膠地既劇都高班幾條街
執左佢啦on9

第一集好似還好 希望之後好睇啲

支持

正皮 title

暖男爸爸真心好睇

p